求夜更兼職介紹

小弟想揾份可以每星期返3-4日
8pm返到2am之間嘅part-time
求各位巴絲介紹一份約$55或以上時薪嘅
而家返緊一份日頭嘅 時薪大約$60
但係好等錢洗

倉

日頭已經做緊倉

有份1700到0200
時薪70到80
留tg

你留ok?我唔方便

咩工？

餐吧侍應 出餐出酒 抺枱 收垃圾

Sad我未夠秤